馬鞍山停車場爆炸

次次活動前一晚都有事發生

陣間又唔知邊度搵到啲核彈出嚟

車爆炸者

唔好咩都扯到運動事

有少少反感